# Включение передачи видео в платформу «Видеонаблюдение Ростелеком»

1. Откройте приложение, нажав на его иконку на рабочем столе на экране носимого регистратора.
2. Выберите окружение `prod`.
3. Установите желаемый битрейт передачи видео, приняв во внимание пропускную способность сети, в которой будет работать носимый регистратор. Рекомендуемый битрейт — 1080/30 fps.
4. Включите передачу. 

В правом верхнем углу экрана носимого регистратора появится значок RTSP. После этого приложение можно свернуть.

Разместите носимый регистратор на одежде человека. Он будет вещать прямой эфир и архив в платформу, а также записывать архив локально.

Время автономной работы носимого регистратора в таком режиме до разрядки аккумулятора — 5 часов.
